[國際戰線]大家想過癮咁輸定谷到爆咁贏？

依家國際戰線有幾嚴峻相信有好多唔同巴絲已經有提過
有外媒甚至唔係用「示威者」而係用「暴徒」黎形容前線嗰班手足
老老實實，伸報利益先，我係核彈都唔割嗰隻
不過都希望前線嘅巴絲可以諗吓我哋究竟係要贏，定係想發洩完就算？
依家林奠擺到明要加大力度將示威者渲染成暴徒
喺最近嘅日子的確見到佢哋嘅奸計係成功嘅
我相信有部份裝修係鬼做嘅....不過又有無人可以保證我哋啲手足無火遮眼做咗啲無必要嘅裝修？
依家我絕對唔係鼓吹要捉鬼，須知道呢一場運動最重要嘅一個點就係「團結」，而且比你捉到鬼都無用...之前嘅陀炮火魔法師同埋用伸縮警棍打打售票機呢啲case出咗黎...除咗令我哋嘩然之外其實無咩實際影響

依家呢場仗已經成為長期抗爭
林奠政府愈想快啲end game我哋就要愈有耐性同佢哋打持久戰
因為現階段將行動升級其實無補於事
試諗吓...如果迫到土共出解放軍係咪我哋就會贏？No
如果令到外國將我哋視為暴徒，而唔係示威者，香港民主及人權法案因而過唔到的話，又係唔係會贏？No
畢竟喺10月4日之前我哋嘅抗爭手法已經令香港嘅經濟備受影響，亦令林奠被迫要宣布撤回惡法，甚至要動用緊急法呢個核武企圖挽回劣勢
我哋係咪真係要比自己嘅情緒影響，為咗發洩而不理勝負？須知道美國要做嘢都要時間，唔通我哋真係由得條法案因爲近日嘅事件而通過唔到？須知道香港人絕對唔可以輸！一輸就係明日新疆啦！

我認為前線班巴絲照樣18區開花，快閃（重要！唔好再折損手足）裝修前要諗諗要對準邊個，裝修完究竟係純粹滿足咗私慾，定係真係有戰略作用？
文宣組/和理非就繼續搞文宣、係tweeter幫手retweet/宣揚港共政府同黑警嘅暴行、整理黑警濫捕濫暴濫權嘅行為，有心人甚至可以結集成一段片放上youtube作文宣之用
然後繼續罷買罷食，支持黃色企業...要用我哋嘅經濟能力去影響成個市場格局

最後我引用返天琦嘅一句說話，希望大家「唔好比仇恨支配」，我哋嘅目標係要贏！贏咗先可以制裁到班黑警！先可以拎返屬於我哋嘅自由！同埋對得住數以萬計手足嘅犧牲同付出！
呢一場仗，我哋唔可以輸！只可以贏
光復香港！時代革命！🇭🇰

港共可以贏原因：將核彈化做微塵，骨頭裡挑雞蛋。

推正經post

國際戰輸緊 各位冷靜冷靜

不過都唔割

推

推推推！

咁係咪唱歌唱到年底？

我上面都有講過點處理
只不過你問心覺得蒙面法出咗之後
我哋嘅形勢係好咗定差咗？
而且我哋依家係面對緊土共...
單打獨鬥係毫無勝算
如果連國際戰線都輸埋嘅話
我哋仲有咩籌碼去贏佢哋？

推推推
香港人加油！

話到俾班美國官員知點解要動武反抗未？
個撚個為左政治正確又震驚又譴責咁

自己手足通常都唔會震驚同遣責
不過有啲行為連淺黃都會動搖
更何況係遠在地球另一邊唔關自己事嘅人
而且我都講好多嘢都要時間去達成
美國要通過法案要時間
我哋啲文宣要令美國大部份關注香港嘅人睇到都要時間
但林奠就係想以快打慢去快手end game
我哋跟住敵人嘅tempo去行真係好？

依家唔係話以武制暴唔得
只係有外媒開始將示威者稱為暴徒嘅時候
而且香港民主法案就要表決嘅時候
係咪都要關心吓國際戰線呢？
如果有咩萬一...條法案過唔到...又係咪大家想見到嘅？

唔覺輸緊，我日日睇ＴＷＩＴＴＥＲ
幫支企裝修就一定要，最多唔用火用Ｄ好睇少少既魔法
政府冷處理就知做對了
唔通要 please 晒你班左膠咩

no offense 屌 又講經 tldr
我估你既示威者 同 暴徒 係指 protesters 同 rioters
我想講字眼上 呢兩個字絕對唔係貶義 嚴重程度絕對未去到murderers/terrorists 咁有bias/道德 爭議

As long as 唔係無理 無差別破壞
揀中資黎裝修、私了聊交打藍絲/休班狗
儘管手法唔同 亦唔係每個人同意
呢啲行為完完全全reflect住 一個目標
就係對準政權，以眼還眼、以暴易暴
前因後果都咁明顯 任何neutral既國際觀眾都唔會著重於咁普通 連政府/警方既人都未整死過既「暴行」
尤其係因為唔會燒親人地 係外國人眼中個why 緊要得多過個how

請將道德界線唔好再bound死係左膠同政府既唔滿意之上
你身邊既姨媽姑姐既睇法 冇撚用架

戰略上要輕視敵人，無限reverse thinking只會玩死自己
大方向係用盡一切可行手段，不受傷不被捕，下略，令政府軟化，五大訴求，缺一不可
戰術上打遊擊，be water撚狗

話以武制暴，如果連針對死物嘅武力行動都驚反彈，哩場運動冇可能行落去
睇返伊拉克死過百人政府先肯跪，死物可以修復，人命唔得
香港人更應該珍惜，自己仍然能夠用最低程度武力作為抗爭手段